{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009575",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스물펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは12:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できません。そのような場合は払い戻しはできません。 ペンションによってペットと一緒にいることができるところがありますが、場合によってはペットと一緒に入室をお断りする場合もありますし、その際も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、これを遵守しなければならず、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規則によって決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊客は客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合に責任を負わなければならず、これに伴い損害賠償をしなければならないことがあります。 また、安全と火災予防のため、客室内では直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の宿泊客に被害を与えないように注意しなければなりません。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室と禁煙客室があり、バーベキュー場を利用する際には16時から24時まで利用可能であり、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に宿泊できる場合もありますが、場合によってはペットと一緒に入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されているため、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規則によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ってください。遅れる場合はペンションに連絡しましょう。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際に施設物を毀損または紛失した場合には、責任を負い、損害賠償をしなければならないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟で他の宿泊客に被害を与えないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室や禁煙客室があり、バーベキュー場を利用する際には16時から24時まで利用可能であり、炭とグリルの料金は30,000ウォンです。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 684
    }
}